志雲頻道 頭條新聞評論

志雲頻道
頭條新聞評論

志雲頻道 stephenchannel
14.5K subscribers

Live 緊

唔係想歧視...但係好似比較出名既基佬藝人都幾有良心...
好似大部分都黃

睇唔出佢61歲

王喜有share

陳志雲係佢男朋友喎

姊妹啫

句句金句

political satire
學到嘢

push

王喜同陳志雲 依家係在晴朗的一天出發做嘉賓講緊
仲有曾志豪

依家又 live 緊, 有田蕊妮

志雲頻道 stephenchannel
18.8K subscribers

首次同大家見面。
第一集嘉賓 田蕊妮
志雲大師 同 視后 會大談
人生，愛情，事業，友情，高峰，低谷，快樂，失意，社會，同 "性" 情中人 杜文澤。

睇 Stephen . 傾 做善事
扣除成本後，全數撥捐
兩噸慈善基金有限公司
大家多多支持

Director : Pat's trick & co
Production : Memorable Studio
Audio :Nam Shih @ 432_1 Music

又 live 緊

港版國安法 評論

志雲頻道 stephenchannel
21.8K subscribers

推